其實IZONE等緊乜

韓COMEBACK停
日本握手會停
毒撚MAIL停

我會等

Mnet既錯

韓國既文化黎 有負面就停一停

等你 回我身邊繼續回味

周純等嫁我

IZONE強戰回歸既時候
我地WIZONE唔會歡迎樓豬呢隻259

跟你返大灣區？

等解散

等包養

關你撚事咩on9

洗唔洗咁講野 佢開玩笑姐

熊熊好垃圾 郁D就拎棍

佢小氣鬼==1年有300日都嬲緊我..

等你等你等你
一世一世等你
我真的真的不願捨棄
很想當天的一切能回味

等TWICE退步

退無可退啦TWICE

英妹奈子真真牙宮周周等做我女人..

等投胎

咪再post

等運到

我=金閃閃

又一個韓星自殺了,真心希望大家唔好再網路欺凌其他I豆

我諗公司係想等件事淡化啲，等團員啲情緒平復翻， 公司可能覺得發生咁大件事 仲畀個團如常活動係會令件事發酵得仲大